有班主任教學生中學志願填樂善堂梁球鋸

有個家長今日講起：
中西區校網，個班主任教人前面填晒一堆同區名校
後面唔係其他區Band 1/2而係建議家長填呢間
結果最後佢個仔真係派左去呢間
中央派位派左去就話無得怨啫，正常人點會自己報呢間垃圾，你填落去派位果個仲唔求仁得仁派你入去咩，真係唔衰攞黎衰
個班主任係唔係靠害，佢無理由唔知呢間中學咁「出名」？教學生填意願填呢間？香港99.9%中學都好過呢間，求其一間Band3都正常過果度d學生囉
校舍舊，校風差（d學生有幾黑我諗好多人知）

見過有個梁球鋸學生妹持住條仔係黑社會
當街打完人由匿返去條仔後面嘴妙妙
又見過果間學校男學生一齊夾左個相對軟弱既男仔去其他地方唔知做咩
就算唔涉黑果堆都持住識黑社會d人扮晒野恰鳩人
間學校根本無個好人

1999

有班主任教學生填志願填完同區Band1就填呢間
正常呢間根本唔應該寫上去

樂善堂 聖士提反堂，中西區兩大垃圾

阿sir有心靠害
個家長冇做足功課

樂善堂有邊間係勁

佢係咪當左屯門個間

我細個係西環讀仲有間BAND 3 好似叫三咩定五咩

屯門嗰間係順德聯誼會喎...

唔覺有
利申：喺樂善堂讀過中一
眼見太多黑社會/勒索
中二轉左校去返正常學校

當年好出名既5p案都係樂善堂梁球鋸既學生做

識讀一定識聖士提反堂
係入面生存到 係社會就會生存到

1女4男果單？

食屎大飯堂

聖字頭 教會學校 有英文名
中西區 濕晒

個家長係新移民定係點？ 梁銶琚同大飯堂兩間出晒名，住得中西區點會唔知

比英皇聖保羅同聖類斯三間男校圍住
佢地出街放飯都驚左我地

之前見過有人接放學

本身住其他區只係報中西區地址
以為班主任唔會老點佢就跟班主任教咁填

行路返學見到後巷有堆梁球踞同大飯堂喺道煲煙 次次行見都好驚

咁就抵死啦 唔係本區仲唔做下research

小學st lu
中學第一志願俾人水咗去食屎大飯堂
十幾年後都算前途未毀，不過留係st lu 會好好多

所以住中西區又唔想讀英中 走去報南區

當年樂善堂同聖士提反堂出名狗也不屌